Metal Build 討論區 （12）：人人都識搶日魂

Metal Build 系列常用資訊網：

入面有哂所有會出同出過既作品同出品年月份
（除左魂限OO Raiser)

Q:何謂魂限？
A:經p-bandai 網上訂購的限定版

Q:何謂魂展限？
A:每年日本秋葉原Tamashii Nation 展覽的會場限定版除左上面提個盒Trans-am OOR，全部都在展後推出相同的魂限

Q:何謂普通販賣？
A:即就咁普通係鋪頭賣買既產品

Q:咩版最好QC?
A:無論行、日、亞，QC都一樣，同為made in China

常用訂購網：

魂限網頁：

F91 Q &A
Q:換頭要連個長方體換 好撚難除
A:除BACKPACK就得

Q:插落去個架度個兩粒野係邊度
A:主體盒 右下角 透明袋入面

Q:兩邊肩有虛位
A:睇說明書，有得拍返埋

Q:邊度買
A:精品孤仔睡記

Q:買日定行
A:無分別

Q: OOQ用咩電
A: LR41*2

Q: exia 點分初版再版
A:初版左下角logo行字有多一個‘MBS’ ,再版係無既

Q: freedom 點分初版再版
A: 初版紫再版藍（未有實質證據支持）

Q: xxx依家個價抵唔抵
A: 有愛就買啦屌你

Q: 女神手軟點算
A: 未過7日就send 返比睡記換

日本blogger (齊開箱文）

開左個頭，希望大家日後一跟修改

謝謝樓主無私分享

學到野

新post留名

Lm

係日魂教學
一陣就搞

唔好再引我啦

新個隻唔上光翼可以玩多d pose

8月24公報
預通販

好正

咪住先，呢隻係TV版…?

Take my money

希望會有得換綠色心口/腰件

等睇比人炒到飛天

又要等孤兒仔開訂再搶過

大家今次仲唔仆街

請假搶

012345678910111213

除左孤仔仲有邊間會開訂？

孤仔次次都1 粒鐘截， 其實點訂wo

鬥快

喂大佬呀，無錢啦

起碼雙入

通販係咪可以喺amiami訂都得 唔洗去孤仔？

兩隻M9 都未俾曬錢...

可以，一分鐘close order

屌 咁撚誇張

最快2-3月 出貨

已經cancel左m9 買eva

全世界都圍amiami，你話呢

Amazon jp都有

咁大犧牲

話時話，日魂買左野，幾時會扣數？

一早訂左國產隻Eva,bandai而家出

新人留名
密切留意EVA開訂

即係要係會場由日本人幫我俾錢?

MB EVA
shut up and take my money.jpg

出貨個陣

我隻OOq同藍迷中左伏啦
兩隻都1800訂..蝕到我嘔
evaol訂唔訂好

呢隻通販定魂限？？

返工無得咁玩啦

專登請假

唔知邊日好難請wo

我屋企去淘大坐的士10分鐘內到
但要長期stand by

hello咁多位巴打
平日都有聽開MB呢個系列
今次見出eva 應該會狗衝入坑了
有幾個問題想請教下：

Thanks

如果魂限係屋島作戰支炮既
真係多多錢都比

陽離子炮，朗基奴斯槍

[member]唯有等佢1500 [member]

返左工先開點算

問野

斷左件 算唔算新淨同齊件

係玩具群見到有人咁放野

要日本 amazon ac

已經係日本ac, 但唔知點都係咁

日本魂限買左之後,如果出貨佢係咪會有運單號?

？

仆街了

有講明爛件咪得

真係仆街了

真新手一問，我都見係有初號機先想入，我想知道普通現時點個D舖頭係唔係有得訂？不過見你地講到難訂過HT,擔心訂唔到

想後追女神...
不過個價仲考慮緊

好難跌架喇，再唔入個option set一到你仆街都似
(我知我好衰係咁慫恿人買 )

就係無訂option set
幾時出貨？
下個月去日本諗緊個邊買定家陣追左先

好似十一月
好似依家孤仔重有得訂

同你一樣 想知有冇方法100%訂到

怕咩，突擊買唔到咩

]

慢慢睇，有英文

對隻初號好有性趣
但聽你地講要日本訂 果隻同香港買係咪有分別 因為見上邊巴打講係通常販賣 咁就算唔訂都會買到？

thx bro

如果通販真係可以等
尋日落深精 西 已經開2080 擺係度無人搶

呢個價要收一早收晒
其他人都係等18xx 甚至更低

團結就是力量

次次出新mb就買舊
出00q買f91
出女神買00q
出突擊買女神

女神都無咩降價，魂限貨除左藍f91 同橙命外，其他個價都好穩定

我知
炒價入
藍F91同橙命
有原色又係主角機
點會炒得起

已入 2400蚊入左
即刻過數埋俾孤仔訂雪崩

但係我兩隻都有入
藍F91 都係最後忍唔到手入埋
只係最單純覺得隻藍色幾靚

武器白色好唔順眼

通常唔順眼既 我都係擺返入盒就算

我之前都試過後追雪崩 成3千幾
然後雪崩開賣多兩次

女神魂限有難度

女神 出左OPTION set
驚佢炒得仲貴
所以都係鳩衝左先..

同雪崩exia一齊

鳩衝左

我真係恭喜你呀

邊到仲有現貨mb 賣？

想用信用卡比錢 有信用卡營新

自膠 正常價 mb突擊

上fb group 徵/旋轉睇
信用卡迎新用payme 咪得囉

依家信用卡迎新 多數電子錢包都唔包

我係dbs black world個張

2100< 都ok嫁啦

想用卡
又最平咪肥趣 2080

好彩對seed同00 冇愛

完全免疫

想入抗 請問而家有冇未截訂嘅野？
想追隻正義女神同00q咩價位？

嘩 隻女神真係靚嘅 都唔洗咁誇張3000啊

2500姐宜家

出左雪腳就唔知

邊到肥趣仲有呀巴打

多parts，加埋腳我覺得值既
當然原價入就物超所值添啦

當初見證港魂收皮
然後狗沖去孤仔落訂

淩晨2點港魂搶到
幸運的一群

邊度寫會係通販？24號咪知囉

MB幾時出G GUNDAM個D

諗下好啦
Mb出既gundam全部都係有DLC
之後再轉一轉色又一件新產品
所以宜家出果d幾乎都係seed之後既gundam

風雲再起可以做魂限!

爆金一隻
唔爆金又一隻

唔關dlc事啦
Arx 7 8 m9 鐵甲 00q 都冇dlc
唔知佢咩標準

點會無呀
00Q full saber
Arx 8 最終決戰模式
M9是但出幾枝炮都有啦

出左？

咁講所有高達系列都可以有dlc

M9如果要出DLC ，剩係個頭已經可以分開賣啦

呢個太誇張

有冇消息話出？

一開始話近年Mb gundam有dlc先出
至少最近00q冇
G要出都可以光環加手掌
魂限成隻金色又得

講起 MB ARX-8 嘅 DLC，究竟笨大幾時先捨得出埋隻 XL-3 Booster 呀
屌你老味，明明佢有年魂展成隻 MB ARX-8 連 Booster 都 Show 埋出嚟
等到宜家 FMP 第四季都出埋，連隻 MB ARX-8 都再翻出咗一次，都仲未有隻 Booster 嘅消息

仲以為再版會出

同一樣 lancelot走數

奇怪係strike 背包日魂仲開緊， 但孤竟然唔開訂

FACEBOOK 收喇
我都入左隻..千二蚊

新模幾時有魂限過

出左MR魂就當出左嫁啦

mb有大半係海老川揸旗
所以00q呢d必出

鍾意第一代多d

會唔會有機出full saber set

有冇展覽有整出黎show出黎？
有冇mb隔一兩年先再出dlc?

Full saber set 係咪得副廠出過？好似魂展無display過

G Gundam 呢啲我覺得GFFMC 出嘅機會大啲

Gffmc除左wing 0 仲有無高質野？

origin rx78

唔知
但Wing 開始係用Metal Build 嘅技術整
理論上係同樣嘅野不過唔同系列咁

重高

oh my fucking god.........

西粒的？

係，急救中

呢隻aa痴完都會好脆

買多隻啦

你個名

初号機 MB 大家點睇？

買

見到啲宣傳圖好靚咁
小弟未買過MB

第一隻eva mb，就算通販d人都狗衝到pk，想早買早享受就搵定地方去訂

初號機連Nxedge 個時都炒
MB唔敢想像

希望笨大佛心個口識郁可以暴走mode la

我估笨大個戰略好可能出套魂限武器set

暴走放魂限

淨出武器set我估唔會咁便宜大家
出零號機跟武器就似笨大d戰略

出咩都受，出咩都買買買
出得靚D 唔該

今時今日呢個價位既初號機口唔可動/無開口頭換實比人屌上天

但都係俾人炒上天
一路屌一路買

笨大有咩做唔出，不過NXstyle都有可換口，MB唔會無嘅

炒買初號機致富

講起武器 Set，唔知有冇人記得 N 年前唔知邊間廠出過隻初號機 type-F
嗰隻本身已經送埋勁多武器，仲可以將啲武器砌到成個武器座咁，真係 J 死人
如果今次有魂限武器 Set 的話，希望佢可以出到嗰隻個武器座咁

呢個？？

係呢隻喇

點解鐵甲同驚爆炒唔起
唯獨初號會炒得起

國產三百蚊有找

巴打無經歷過EVA 熱潮？
鐵甲太早期
相比EVA驚爆完全無得比
EVA 食到正80~90 後年齡層
呢班係而家最肯駛錢落娛樂既一群

你呢句用係鐵甲度有咩分別
人地一隻figure都成3 4千蚊

未出就話炒起

講受歡迎程度fmp連eva/鐵甲萬能俠車尾燈都見唔到
無得相提並論

所以唔關人氣事

雖然好鍾意FMP，但真係駁唔到

只睇過少少fmp
但兩隻mb都買咗

eva反而要諗諗
睇段片個張設計圖條腰好似怪怪地
等成品圖再決定

好撚鍾意FMP
有咩product 唔太過份都會入手支持下
如果唔係第5季就冇可能出到

反而我係鐘意d機

第一隻MB

之後就會慢慢愈黎愈多

想問下依家突自連翼幾錢會收到？

4張金牛左右

買即係助長炒風
下隻mb只會更多人10隻10隻咁買

一定要忍到班炒狗破產

我諗住趁新突自出 舊個隻會跌 想入翻 之前太貴
利申seed迷

你諗多左
新果隻出完都係唔會夠分比咁多想要既人

買之前冷靜啲諗下原價幾多
再諗下其實只係一舊廢膠就得

從來不食炒價貨

原價1700

呢個得翼，無sf的

option set呀

等佢買咗先出聲嘛

唔使食炒?
直頭平過原價
你傻撚左?

把光劍好似有燈咁

當初sf一街貨

真係有 淘寶買

諗多左

爬左FAQ 有野想搞清少少

1. 訂會場版係唔係都係要搶？

2. 開笨大jp戶口，用左轉運商地址申請，係咪都買唔到會場限定？ 佢批我地址唔批轉運商電話 要轉電話先批

3. 搵係日本工作既外國人比錢又得唔得？

4. 拎貨個陣係咪證明到係戶口本人就得
名 出生日期（根據網頁咁講）

用返MB 個劍柄咁，有無link
我得壽屋之前出果隻光劍 仲要買唔到紅色

插膠條個隆位會有小小大 同原廠size唔同，要自己搵野固定條膠條

其實要留意邊到先知eva會再出消息？
利申：玩具新手

Fig速

thx
諗緊依家後追隻鐵甲

鐵甲千四抵玩

見個價唔錯
炒唔起

其實魂限係咪隻隻都搶先有？

好似限一
有愛/咁啱放假當旅行先好去

近期想買隻MB玩一玩
各方面而言
Strike定F91
正點

謝謝

一定strike

西

西！

正點

買突自同命運啦

突自會買

其實想買隻玩下先

F91始終係uc系暫時唯一一隻
Strike本身唔特別愛
但見開箱文同片都好吸引

個個都推西
等大貨都入一入先
謝謝各位意見

F91
識變臉好正

F91 + 1

其實f91後面2支野易唔易斷
我睇圖見好似好化學

一啲都唔化學喎

why not both?

絕對硬過西個盾

覺得正就應該both
但想入手一隻先嘛

西個盾有咩問題？

都係睇落似

所以請教真玩家意見好重要
謝

F91係幾靚仔

但可能西會好玩啲

西個盾連接位插左落去隻手到實到仆街，勁難抆出嚟

撚下撚下隻西 走左去煲返seed同seed d
d歌真係好撚
正義同無限正義點解冇mb架

不過下個月出MR

有冇人扭到呢個pose 個頭跟本扭唔到咁後 感覺俾官圖昆撚左

J死

MB strike仲係咪賣2080？
大貨到未

好想去呀

搶到就去

架餐未必了，type test 01冇乜武器。反而有個模就出好多eva都得

個網瓜左

日魂SF會場拎要對名同身份
你哋要親自去拎

都唔係問題

搶唔到

sold out

難買過演唱會

無lu 等食炒價

入左cart之後load唔到下一步 dklm

Cart到就贏 hold120mins

2隻搞掂

訂左隻 仲差1隻hold住左

我係cart度load到一次揀完再process下一step
再refresh page就唔見左件item

仲差1隻load唔到

有冇block海外ip

入左cart都可以唔見左..真係好sad

夜晚果轉可唔可以搶多次?

同一件產品又唔係二次受付
多數唔得 當然你可以試

原來有寫
＊1度目のご注文で上限までご購入いただいた場合、2度目以降で同一の商品を購入することはできません。

大家接受到炒高幾多？

4000

平時好易搶到唔會死server?

唔係實名仲要親身去拎咩? 點解你地都搶?

飛去日本囉

連登仔出晒名有錢

當旅行
拎返黎炒
免旅費

睇黎都要食炒入手

搶唔到都唔會食炒入手

$3000你地會唔會照衝隻sf

咁平

講真.....唔係話做唔做爛市
年年魂限展食10算都局食咁玩,唔食就炒到上天
今次仲要係MB,10算我都覺得冇咩可能
見三千真係去馬就算(仲要唔知有冇)

收左訂到時話冇貨退錢咪得
炒得勁都可以話冇貨
又唔洗賠訂

日本, 普通版早幾日見54000有成交個案
你魂限無受注想3千有得去馬難D

我係指現階段有鋪開3K頭狗衝就算
老老豆豆.......3500我都覺得唔太過份.....

出都係比炒家收晒返黎炒

其實mb出港魂都只係代表緊炒得冇咁勁咁理解不是嗎?

舖頭就真係要捕住+打熟客牌...
一陣同你玩下午3點開訂5點訂完 打工仔收皮唔係未見過

拎定WHATSAPP

上年魂限展架單車先經典........開價12算都秒殺晒.....
工都未放點訂.......

未放工無晒真心ON9 撚知你邊日幾點開訂
打工仔訂隻野都要請假?

3500可接受
鬼叫自己搶唔到

唔理你真膠定假膠 就咁睇呢到已經幾個諗住做爛市

買模型算啦

成日話炒狗乜乜 你地硬接炒價嗰啲根本係幫兇

仲未計呢到"轉手"嗰啲

3500都硬接

我都想真心求教下
而家普遍3千頭開訂

唔硬食仲有咩方法平買
謝謝

有ｄ野係要俾錢人賺

我明白
無能力搶又想要唯有係咁

3000訂我都殺呀
我要帶SF返屋企呀

樓都係一樣，用家市

而家Strike個價係咪仲係企硬跌唔過二千？
諗緊應唔應該繼續等

呢隻好似話有大貨

下次d乜乜玩具展實成棟放係度，信唔信

成年後既事

上次00q都係一個月內周圍都係

好似公價2080，等得就等

Strike應該係1880

好似仲快全滅

邊度？仲有咩？

公價冇晒啦
而家最平20xx
等得就等大貨應該就有1880

個個都20xx咁20xx算唔算公價？

呢個叫街價
有d人貴過公價即1880就炒家死全家咁

仲有無得搶？

如果個帳戶只係買左一隻，仲買唔買到多一隻？

快D跌啊1

一笑置之

加多個零係咪已經可以買番晒之前所有mb

夠有突

差少少

00r 拖爛衫

食炒仲有得找

另計啦

呢隻全新要幾錢

好似過萬

我見過二手 爛盒都過萬

講真三紅00唔覺得靚到咁貴

我都係咁話

條友變左5000
但都係等到下年佛誕啦

下？！

人地想留返俾個孫仔玩

係 我呢啲都係一笑置之

佢想人地請佢去旅行包機票住宿

上次喺秋葉原見到爛盒15萬yen

Ptbf?

同我無緣

隻野真係咁靚咩

有2隻未開盒
當年2380=1買返黎

唔太識欣賞

不要再說了

舊版突自幾時跌價 等到好苦 唔撚想食炒 成3500蚊

你望出完會場版出普通再販囉

之前命運都有再販 突自唔會冇掛

睇厭突自睇初號機

命運係借光翼先係魂限再販，突自光翼已經擺左係魂限

今次會場突自之後仲會有魂限抽選，港魂照計都會有，我諗都算再販左ga啦，再之後就係有生之年系列

嘩屌二月

一頸血啦你老味

定價好進取

平過突擊算係咁啦

港魂唔係賣唔出先有? 純粹覺得之前都係咁

邊有錢呀你老母
咁即係陽離子炮魂限啦

呢隻TV版,應該唔會有炮

唔好意思剛剛入來

之前條片有支好大既炮.
唔知係咪

希望初號機把口可以開

應該分開整，上年隻藍F91魂限個QC差過魂展好多，又花又油出界

所以魂限應該有希望

佢支步槍黎

呢隻魂限突自光翼係咪可以買返個對

好彩通販
最少買兩隻黎玩

而家仲買到

開多幾個ac抽先

個價幾好 1700左右

Ok 啦
平過西

真係要買番個武器樹襯隻eva

初稿有陽電子砲,依家通販無
咁即係跟陽電子砲個隻01係魂限啦

頭先9點鐘一開就買到, 而家睇又賣哂...

而家已出嘅有邊幾部係cp值高必入？

Strike 隻魂限

女神，紅迷改，金迷

段片有show 出黎咩

仲有arx-7

好過港魂咁多

正常價啦, MB都通漲左好耐, 仲諗住幾年前MB價去買, 會唔會太傻仔

對條腰關節好有興趣，好想佢做到近腰骨逐節到

永遠懷念命運當年定價17K羊

3500突自全新都大把人入啦...
仲諗住3000以下真係等到2046

日魂ac有無購買紀錄？

有冇其他意見？

7劍都算係必入

睇落係唔錯 但係武器咁大件唔會手軟同爐軟？

救命呀呀呀

[member]雪腳截左喇，冇得開新acc再禁過
試左入個order改返收件人個名睇下得唔得
［/member]

eva開訂未 大約要幾錢

1800到啦訂就未開

Ching有冇好似上面嘅高達倉連燈推介下呀

利申張相fb gp借圖

好期待

邊度？

要賣血了

都話係魂限架喇，鳩up當秘笈

屌，寫錯，原來係通販，自

哇屌robot魂都要2萬3羊

要9月尾先有CROSSBONE消息...

巴打唔好打咁多丁喇

完全無理由可以唔信我

屌 隻EVA係魂限???????????????

巴打係咪突然出太多MB接受唔到

我準備好

robot魂貴過metal build係咩玩法

一樣價都係揀mb

今次仆街了
特自，Eva，骷髏，西
點撚算

400mm x 300mm
有$都冇位放

點解好似咁多人賣會場突擊自由

D人為左炒而買，有咩辦法，個個見舊果隻咁炒得

想問魂限係果日凌晨12點就開賣定點？

但搶得好快
鋪頭都可以走數
呢類散戶有咩保證

新sf炒得仲平過舊sf
Yahoo jp最平3千2有交易

用家市

一句講哂麻煩 日本拍賣搞都幾耐時間

今次散戶炒多過鋪炒，就睇下會炒成點

D人順便旅行
減輕旅費

其實好多stay日本做買家，trip嗰啲係帶貨only

*買手

其實新同舊既SF有咩分別

除左隻藍色改左之外 一樣咁滯

好似多咗金色位？

我都係見到藍色唔同左, 之後又唔係太覺眼

不過4000蚊冇翼真係好9貴...原價咩價位係日本?

成隻消左光，有d位變左金色，marking有唔同

搵到價錢了THANKS

落左消光感覺上好睇左

呢隻用消光拍落命運到好怪
就好似10週年exia用珍珠色咁,擺唔返落去堆00到

分開獨立擺表示無問題

下年再出會場特別版命運

窮撚土地問題
有舊版唔同大家爭

$4000 都秒殺哂

係就好呀 順手改埋支架問題
裝左翼勁驚斷

炒到四千我寧願買夜鶯+初號機

有暴走口

抽應該都多貨過會場掛？

學生哥完夢

愈睇愈正

點睇都粉西喎

我估係灰西

點知係三紅OOQ

粉西加個鳳式
你唔買又唔得

無位放都要買左先

SF 當初一出用2千4買。俾d fd屌我食炒貨俾人賺
結果而家

個陣日魂係咪都好難搶？

同WZC話魂限賣2000唔抵一樣，而家全新好似3200，應該仲有得升

哩d都係有愛就買喇
無謂之後愈升愈貴

唔好意思想問問 柒劍而家街價大概幾多

未玩過metalbuild 但隻初號機幾吸引，係咪可以同玩具鋪訂？定一定要自己係日本網訂？

新手第一次買...想問有冇教學??

4000訂sf好 定係買舊sf set好？

4000唔好訂啦
等魂限好過

咪係
到時炒高左
佢退訂你咩都做唔到
鋪頭都走數
何況散戶

舊個隻二手1set幾錢到？

早排見二手有人放3600，而家見新版炒得又上返啦

上返4000？

好正喎隻eva,唔知遲下會唔會出埋覺醒版

睇黎eva都唔開喎

有，見過一次
比人秒左啦

邊有咁快開呀大佬

唔開訂點先買到...好想要

爬下文，我講左

睇左

想問下有邊間會有得訂而唔駛排隊

唔知今次幾多分鐘

唔係掛...

好既...唔該哂

信和?

都係嗰d

準備排通頂

啲人都唔知點衝落去

大家J吧

好想要呀

真係訂唔到就去排隊

睇黎要請家下晝，但最衰好遲至知邊日到貨

呢度都見到az 巴

番東巴

駛唔駛排通頂

出貨個日去熊貓玩具排啦

而家開始排

十二月尾左右會知邊日出貨
留意官網

咁係咪1月到先開訂

買硬

露營@ 彌敦道

即係9月3要衝出去如果唔係就冇得訂？

幾時有得訂

咁可以點樣買法?

其實前幾頁已經講晒

有個開4500，落1千訂，
其實睇seed d日日係度屌基拉大魔王，但而家出兩隻Mb 都搶到失控，咩玩法

Bandai醒目呀，睇seed啲而家全部廿幾三十歲
消費力最強勁，仲有數碼暴龍又係係咁出

唔係bandai醒，係d港豬蠢，貼錢比炒家買機票
唔計佢會唔會呃你訂
個價升，有再多水位，貨又係手，退晒你訂冇仇報
個價跌，班買家又要硬食，炒家冇得輸

我都係見到Eva 咁正先心郁想訂
想問下係p-Bandai jp有得訂？定係一定要落鋪訂

今次係通販呀

Sorry sorry Ching ，我以前無追開，係出街鋪就有？

Bandai出產品既方向醒同埋用家點樣蠢法有衝突咩

理論上係，至於啲鋪頭炒唔炒啦喎...

陰公... 唔通要自己上Amazon jp 訂

This one?

呢個500訂咋

孤仔唔開，到時現貨炒上4千都似

我估有可能會調返轉頭，將舊版個價拉埋上去

要睇吓新版嘅數量有幾多

係
D人入唔到新就想追舊

我完全搵唔到理由唔訂初號機

真係好彩自己係seed 系列免疫

因為呢隻入坑

佢機設改得好犀利
望真d好似無左初號機味道

個下盤好大，成個非州肥婆咁

咁多人攞住果幾張相喺度踩
到最後出嘅時候咪又係周圍撲

死仆街，只有兩盒 賣完兩隻又兩隻；係咪真係咁多人盲！

日拍都唔使¥50000

人地只係當fb係y拍咁玩姐

佢夠膽死account 都唔同你換，明炒 ，吹咩

日拍直購連運都唔洗4K

自己對unicon好有愛，MB又唔知幾時會出，有冇人有GFFMC個幾隻，驚係伏

小人買U仔好似係因為佢D白色好易黃 之前一出都跌過一排價

通病-關節軟 / 合金少(幾輕身) / 白色位易變色
白獨全部外甲都易黃
女妖個人覺得幾靚,電渡金+閃粉甲
鳳凰隻屎金個人唔太岩

咁應該買隻1015試下玩先，三個精神感應盾型到

純玩唔怕變色其實OK 我諗MB短期都唔會有U仔嫁啦 等緊NU GFF or MB

NU唔係話會出隻1:60(?)既咩？
定已經走咗數

出左個模姐 不過1:60太大了
儲開MB SIZE 出都買唔落手

1:60真係得閒去槍街望下就算，咁大部真係唔知可以擺邊度

仲要第一日最平價入

1880

LM睇蟹貨一地都係 ，見到有人出post賣$5000

鍾意超合金魂多d
我呢d原作設定廚真係慳唔少

點會蟹

eva本身就修長啲，而家好頓

肥左成個碼

當日命運都咁講

哩隻唔會蟹貨
等蟹貨果D真係等睇火箭升空

蟹啦蟹啦 想睇d炒家仆街

炒家收咗訂
立於不敗之地喎

咁呀 睇d接炒貨既人仆街囉

無錯，炒個班點都賺哂，只會恥笑 接貨既人

咁都唔會叫蟹
冇咁高

冇鋪/信譽差果D老閪都唔比訂, 有貨都唔會比你

要買現貨第一日即比

大把係果邊生活做買手
順便去旅行又得
仲未計買埋其他野

個比例
唔怪得之官圖唔影正面

我都唔記得1680定1880了

開訂就1680，現貨首日就1850了
當時衝左深精1850，好記得

等港魂或者日魂開訂算，應該下年3/4月出貨

我都想搵呢啲倉，淘寶唔見有

係咪呢個？

LED好似另配

你影唔影都睇唔出佢係咪鬆架喎

其實點解玩mb班人乜9都話sad件

真係成塊面歪咗個啲無得好講
有時成隻嘢得丁屎咁大粒黑點又話中sad
千幾蚊買舊玩具返黎使唔使隻隻同你做曬qc驗屍咁驗呀

係 早兩日搵到宜家研究緊點買好

我都唔明
我基本上係見到直頭有功能上嘅缺陷先覺得係sad

當然可能我要求低

上次行過玩具鋪聽到個老闆都屌鳩啲毒撚客仔
舊幾水件玩具chk到好似買車咁嫌三嫌四

油出咗界少少又話要開過盒

諗返起買聖衣果班仲痴撚線

岩岩見 fb page有人開訂
3980......

其實mb鬆只係時間問題
除非永遠罰企

我隻destiny擺係度無乜點郁
過兩年撚上手條腰都變到唔實

咁貴訂

撚狗咁撚

仲要親自去先訂到

我有隻MB突自
開盒擺過可以放到幾多？

送埋大班光翼

收返埋等升值啦

開過盒
可能最多3千

全新先4千

後追gff wing 3300$ 值唔值

你地鐘意養炒狗唔通阻住你咩

大家strong hold 唔買先係杜絕炒風嘅關鍵

Ok la

仲以為下隻RG 會係Nu, 點知飛站去左FAUC

兩日前先話3200又升左？

比你估到仲係笨大

學隔離模型版巴打話齋，獨角係另一條隊嚟

隻blue Ray 限定RG獨角其實話俾大家知： 3 號機個個模ready la

衰鬼，又唔錯wo

見fb 出2900 比人秒

之後就會出三盾綠骨/紅骨FAUC

要休息啦，謝謝巴打

係就好喇,宜家想收隻gffmc綠骨好難

Gffmc綠骨1012周街貨

Gffmc獨角條LINE麻麻
之前買過覺醒綠骨覺得個比例唔掂就放左

之前三千頭訂左sf
而家咁睇真係驚佢留黎炒

我想收1015，可能我搞錯左

冇得驚架啦

冇嫁
諗住佢唔比我
我都仲可其他地方訂
大不了咪唔買呢隻
入兩隻mb補償自己

新手留名, 隻正義女神真係好毒

另外想問到底MC同MB系列分別係邊？MB係咪手工好過MC？

MC係翻版嚟㗎喎，師傅

sor無講清楚，我指呢個系列，同MB有咩唔同？

GFFMC啊

咁同MB分別係邊？

但兩邊都係合金，質素相同？

我覺得最大分別係可動性

gffmc係角木肇設計
mb係搵返個原畫師/機設條友重新設計
gffmc隻wing就係兩條line合作既列子

質素既野好睇bandai工廠心情,無分咩系列

thanks

初號機你唔會係果到買到

初號機唔係魂限咩

唔係

Sor, 搞錯左

有冇邊到仲有突擊現貨？
$2100內有冇可能買到

實得啦

經驗個qc好既年代

邊似而家madein支那可言

支那野又的確降低人要求

可以試下過一陣先按
我早排第一次攪完都係咁,第日再按又買到

細細個啲玩具已經係made in 支那

除咗模型外，有咩唔係made in china

經歷過？

當年有咩好qc mij玩具
想見識下

D粉腸識轉account 賣了

我都諗唔到
講緊頭幾隻mb啩可能

初版自由qc差到爆

好qc mij得返高達模型

初版自由係mij?

bamdie應該得高達模型同tgc係mji

咁有咩玩具mij高質
仲以為講BANDAI 之前有mij qc好好
而家轉mic qc差
原來一直都mic

咩笨大近廿年先出玩具

其實想講Mb Bandai 定成個玩具業？

有咩高質qc好mij玩具
真心想學野

留名學野

你係咪想講7,80年代果D合金呀?
果D就真係有分MIC MIJ同MIT啦
但QC好唔好就唔知

講香港人要求高挑毛病個心態起源

咁有咩高質qc好mij玩具

細個冇錢買玩具
想睇返有咩
查過下都係低可動合金
唔同而家咁多野玩

1980訂都有人排緊隊啦

等埋抽果輪都未遲啦

咁樣睇又瘦返啲

你點擺既啫
上次幅圖出咗之後，個個都喺度講唔買
同西一開始嘅時候一樣
之後咪又係嗰個狗衝

身體很誠實系列
前科：女神 ， 外傳機憑乜咁貴

憑炒狗缺錢

真睇自己有無愛，女神一公佈就知自己要入神， strike 就無愛了

有邊次唔係大聲屌完再後追

香港人係咁㗎喇

各位大佬 想訂lee隻 新手入坑 請指教

爬文

睇黎下個po要頂置嗰入手方法

隻紫色 正

講左咁耐，都仲有人唔撚識魂限同通版嘅分別
唔睇第一個post，都上網google 下到底係咩嚟啦

伸手jj

其實笨大不嬲都有分呢兩種賣法好耐，唔剩係MB先咁賣

唔識嘅人係咪從來唔買笨大野？

想問各位mb隻鐵甲萬能俠上網收定街貨平d,見fb無人放

街先1299
前幾日冇突擊入左隻玩

有d懷疑係新人入黎炒玩具

兩日後追左依兩隻大出血
MB 坑好深

想買00七劍
全近/二手幾錢到

想買全新 MB Unicorn 大約幾錢到？

Mb 無出過unicorn 喎

D人想買乜野都唔知
係咪玩玩具嫁

係咪gffm 當左係mb ?

我以為有

Google是好朋友

大佬啊 都2018啦 google下mb係咪真係咁難呀

巴打我有盒二手想放 有無興趣

收左2400
諗住後追前訂左

7劍 2手 1200
女神全新2400

1540收左紅迷改(開封美品)
抵唔抵?

女神捕緊低位...

我都岩岩入依個深坑

MB WING ZERO 咁

岩價同鍾意就買囉..岩幾百蚊
隻野2千幾仲接受到 同好多野玩

就係識人放2400 決定去馬

唔好諗住OOQ、橙命運嗰啲情況會再出現啦

日本平均都係炒到2400呢個價

去馬啦

早排老秋SHOW ROOM見到真係好型

慢慢捕住個市摸底

講咗買喇 等交收
Btw有冇人覺得加咗雪崩裝冇咁型

雪崩裝可以上八盾好撚型

8盾真係好屈機...
BTW 我個隻上盾舊合金好鬼鬆

真係勁多野玩
除左關折有小小鬆玩
其他野都好正QC又好

盾同大刀係幾正 不過膊頭同雪橇好柒

幾銀

其實家陣sf預訂去到3k尾係咪有價有市

唔好計炒賣咁諗
同等價錢你會選新版
定係舊版加翼

新版

消光真係吸引咁多？

借問MB初號機9月3日官方開訂，
咁信和果d幾時開訂，定係已截單了

臨有貨個禮拜先會開訂

$4000 我買到set 裝啦

天王EVA 10部

所以我先講同樣價錢買新個隻好定舊set

睇你like 半光澤定消光

我就較like消光
但而家個問題係如果同價多對翼我又有點想買舊版

我反而對對翼真係興趣不大
部命運再販個時入連翼
對翼一早比我PACK返入箱

冇咩位
對翼好似好阻

Amiami 9月3 號隻MB Eva 係幾點開始有得訂？係日本時間9月3凌晨開始定點？

1150 齊件

新版全新好似話好易中歪面

新定舊七

有興趣呀

孤仔淘寶店，益大陸人都唔賣俾你班窮鬼港燦呀

都話左佢洗受你地氣屌佢炒狗？

成4300港紙又唔洗又你班香港人氣 識玩

4300真係睇住依家最高個炒價黎食

大陸人有嘅係錢，幾貴都肯俾，點似得香港人差個一千幾百斤斤計較

新七 行版
巴打留個tg？
可以比d圖你睇睇岩唔岩心水先

其實次次都係咁啦
每一次自己唔想買貴野又叫其他人唔好益炒家

鬼唔知冇人收炒貨就炒唔起咩
你控制到全世界玩家跟你機先算吧

唉 最尾$3500入左初版突自冇翼

呢個坑深不見底

隻光翼我放棄 淘寶算 見個樣都冇乜分別

淘寶有西free 光翼？
有冇得睇睇

隻EVA正面唔靚仔

巴打咁快忍唔住追埋突自

不過翼最好追返，淘個d質素唔好，你會後悔ga

翼追唔到, 唉